Biden 375 : 163 Trump

個個媒體都唔同

14憶 ：200

笑撚死

大勝

諗起當初台灣大選,韓國瑜贏一百萬票

剩係計Early vote

中國是最民主國家

Biden 777 Trump 689

我登已然

比藍絲打飛機用